車主鍾培生回應 VW撞拉利 今鋪要賠幾多

Hello 大家好呢2日見到咁多網友討論我架488 比個p 仔撞條片, 所以都拍返條片同大家講解一下事情經過同埋答大家佢今鋪真係賠幾多

好好彩無人受傷, 破財擋災, 喺一個香港最需要正能量嘅時候為大家帶黎咁多花生同歡樂, 喜事黎

另外好感恩連登有咁多理性嘅網友, 大部份仇恨留言都係反指標, 我支持創作想分享正能量, 一開始都有少少擔心會唔會影響左人地channel , 所以大J 同試當真條片出當日我就cap 定圖睇下個results , 數據唔會呃人, 明顯地係對條片錦上添花 , 好彩唔少連登仔係理性嘅網友，唔係乜都係又屌唔係又屌

本人絕對唔會因為少部份嘅haters 影響我拍片嘅初衷同回饋支持我喜歡睇正能量野嘅觀眾, 同時也好樂意同各位交流一啲唔引戰嘅話題

多謝大家, 再祝大家一次聖誕節同新年快樂

屌你老母

分享喜悅

尋日預你要150

鍾共

LM

你想講因為有你所以啲片多VIEWS 咗?

藍絲88

鍾生請唔請人翻黎洗曬你啲錢

你claim 你自己保險
你保險再追對家保
對家份保可能唔保unnamed driver
最終p 牌都係GG

收皮啦藍絲狗，你老母做雞咋

唔怪之得咁面善

Subscribe啦柒頭

藍絲

支那俾咁多錢你
少少事仲好貼出嚟博上位

等等先，唔好覺得人地睇條片就係為左睇你咁

勿回藍絲狗

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

哦

錦上添花 實係為咗你果幾秒睇條片

青雞面 有個老母做支那公共情人上位

你點都紅唔到

各位直接拎佢條片去report

唔想加view 賠幾多？

咁隨時係佢自己搵人做

幾錢咪又係daddy錢

本來好支持你，但見你藍絲不了

藍絲上連登為咩

咁失策呀

借朋友車

鐘生笑果幾下真係好尷尬

落地獄啦屌你老母爛面傻閪

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

好波支持

點解架車車牌同係大j 條片入面個車牌唔一樣既

明明勁care 扮到唔care
用笑借醜好嘔心 講真俾人撞點會笑死咁
幾有錢都唔會笑 反應做多咗啦
睇幾條你啲片 永撚遠都係扯到唔關事
講吓車重好啦 講咩女人

我係咪睇漏咗 又話講賠幾多？

邊個係雞係公廁？

中間果段講女人渣車唔關事得黎仲好尷尬

笑笑笑 笑乜鳩成條片係到係咁笑 又笑得難聽

鍾培生上黎R view
千祈唔好撳佢條link

專心去享受你老竇老母做支那賤種積返黎嘅錢
香港人香港事 你fuck off

屌 個日睇完大丁，個晚就睇到條撞車片，心諗係咪鐘共嘅呢
點知估中咗

少柒

換電腦枱未？

其實唔care唔出奇
因為佢真係大把錢，而且d錢都係父幹
唔岩再買個架囉，點會介意呢

笑得好撚假
每一下笑都好似專登笑出黎咁

藍絲扮咩同連登仔fd

最後嗰到叫個後生仔同女朋友畫畫行街 心諗關咩事

講左啦 6,70萬

我啲笑聲不嬲都好鳩

唔care 唔會扮到好好笑咁
成件事唔明有咩好笑

唔好撚click入去

藍絲不了

70

因為我有4架法拉利

自編自導？

60-70萬 鐘共自己保險賠 條靚仔估計賠幾萬

邊撚個鐘培生啊？

佢care嘅唔係老豆老母錢
係想上位想推自己電競
咪撚以為有錢就真係咁撚率性妄為
做緊嘅嘢都係為自己

點解保險會cover？ 係咪個細路要比保險公司再比你？因為佢借車渣

收皮啦屌你老母

邊撚個？

鍾生(輻射万刀甲)
點睇試當真條channel需要錢啲comment?
大部分人都屌緊你嘅出現

識唔識XRX個67？

屋企電腦 2012 買 公司2014 唔捨得換

不如趁機報廢呢架換第二架

反而係鐘共自己保險賠有冇人知下次保費點計?

識

鐘意睇你夠離地！唔洗理班垃圾憤青，有錢唔洗擁護，唔洗care班社會垃圾

支持生哥!

唔講你立場
剩係見到你係咁講分享正能量就已經想打冷震
係咪有錢人都係咁離地零同理心㗎
同埋段片格硬加咗你就真係成條片cheap咗
唔係因為你立場係因為你做戲做到成個馬雲畀錢要做主角咁尷尬

同埋p 牌仔應該要自己比？

點解可以笑到咁鳩

你老母比我屌啊藍絲狗仔

幾十億身家會唔會care果6-70萬

我細個都好憤世，所以我明白，人係會進步嘅，希望佢地好

多謝

鐘生可模耳分享下投胎技巧

樓主 多數有幾多時間去找曬條數?

好mean

生哥幫你開個空白戶口㗎?

佢講野無重點 都唔係講標題啲野
笑又生硬 講野又多懶音 聽到好辛苦

個解釋牵強到呢

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

好多嘢錢係買唔到，不過老老實實我真係唔係好錫車，同埋冇得唔care，不過唔撞都撞左可以點

要求鍾生去聯合醫院，開香檳

賤種care係用網民造就佢電競
唔care就唔會出post

做多啲好事，你下一世就會好㗎啦

佢話60-70
飛住睇
又浪費左3分鐘

明知藍屍但都禁入去睇下
但睇唔哂條片就閂左

負皮
Block
Bye bye 藍絲

我唔係好清楚

咁港女的確係雞喎

今次

法國藍絲班正撚樣最鍾意講正能量

天滅鍾共

所以我都唔明, why 淨係幾萬。。

希望下次你全家坐車出遊俾大貨車撞撚死晒

保險係咪會追訴返個細路拿錢 因為佢p 牌

樓主：雞性難移

XRX有錢D定你有錢D

試當真同大J有view數但你無係咪嬲嬲豬？

呢個post佢仍然冇做澄清
所有罷工醫護都係雞

有冇青眼白龍?

咁你驚唔驚自己下世百病纏身,又或者夭折

大家唔使俾佢激到 佢擺明就係想激鳩你哋

好辛苦咁睇曬成條片，同女人渣車有咩關係?

又釣到隻 可以block

屌你老母咁都要同人計較搞撚錯

送架法拉利俾條𡃁仔先顯起你有風度

你喜啦

廢狗

睇哂成段片都唔知講乜

食屎啦你

收皮啦屌你老母
搵食過主，搞返你啲垃圾電莖

呢幾年簽咁多人，棒過咁多人，都冇諗過做幕前，但係見自己咁惹火，不如試吓轉化造成正能量，所以呢一兩年先有IG同埋舊年先有YouTube

曝光率對我來講緊要，但係唔係最緊要，我上過微博頭條我都冇開微博，有時啲嘢慢慢嚟同埋YouTube唔係我搵食工具，所以唔會睇變現睇得咁緊張

直接負皮，唔睇

半條片數女人

尷尬到每次都只係用錢黎做前菜
你老竇老母冇錢嘅話
你只係一隻冇才能冇樣貌冇口材嘅垃圾

又抄車
之前吹到要賣樓，破產

有冇開神之盒

唔驚，行得正企得正

原來係你

好多好多張

我記得佢話比人偷左

睇連登仔含有錢人條撚真係一種樂趣嚟

你咁益佢

炒股贏過幾次錢?
有內幕料定靠自己?

Right on it

你講得啱呀
咁易緊張手腳唔協調既人根本應該唔準開車
仲有撞死過人都應該一世停牌

人哋馬雲話曬都白手興家
你拎佢同鐘共比
不過俾錢做主角真係好似

正皮比人地 負皮比你嫁...真心

我嫌佢唔夠離地 想睇佢分享上流社會啲野多過電競金融野 依啲網絡太多同類型 反而講有錢人生活真係冇乜競爭又實多人想睇

PR 狗真係有樣睇

如果你真係車主，到時保險公司追VM 車住70萬，係咪你比返佢?

其實你想點啫，
又要屌後生醫護係雞
依家又撐後生Channel
極其你都係攞試當真過橋condom啫
有啲嘢講左就永遠有人記得
怪就怪你忍唔到手屌黃絲
陰鳩公咁大個人咁失策

鍾生有冇買阿里巴巴？

有聽大J你條片解釋 但都保持距離
如果你繼續支持本土文化 相信唔會咁多人屌你

XRX有良知，呢條撚樣一滴都無

食屎啦on9仔

原來係你 鍾生
唔爭在撞多幾架啦

笑撚左，學人教仔，話人地慈母多敗兒。
你顧掂自己先啦鍾生。

覺得佢比左利是大J同試當真

要唔要人幫你洗車？

鍾生支持你
唔洗理其他人講咩同埋佢地既正負皮比例
自己知道自己做緊乜就得

撞法拉利賠幾萬就搞掂？

納稅生,我屌你老母臭閪呀

笑死 人地幾十億身家，一架車都care
你都幾好笑

我淨係知你含撚含到雪雪聲啫

拉
係度搏view數

「江山易改雞性難移」

想知呢句分享D咩正能量？

可唔可以講下點解60-70萬整咁平? 你條數點計?
之前連登有人粗略計過,
如果send返架拉利去原廠應該都成幾百萬?

我只想知XRX口齒伶俐好多

attention seeker, 寧願比人屌都要post上黎有趣有趣

今次係中山放過佢姐 冇話後面架馬沙放過佢喎

我諗坐底10幾萬走唔甩

我為你作咗首歌
希望你鍾意

怪那一位鍾培生

個日見到你老豆撞完車係唐人館飲茶家父好嬲喎

二世祖想食兩家茶禮
錢唔愁想發明星夢咪走上黎扮貼地
諗住靠面皮厚再加d打手可以覺得自己做到名人
屌黃絲邊到係失策
知自己無料緊係奶左共先

一路講自己唔在意曝光率,跟住走上黎開post跟住係咁覆

之前連登仔又話保險cover唔哂，點知維修70萬搞掂

網絡D人係咁
鐘意搞分化，然後食花生當娛樂

鍾巴有錢仔黎講算貼地
繼續努力啦

對你冇偏見 但條片真係好7
你身邊得擦鞋狗 都冇乜人比忠告你

佢都係想Make Noise啫
依家唔使請人自動幫佢出名
不過我想講係佢未免太廢
基本扮偽黃/偽中立都唔識
露左底就以後都扮睇唔到就算

粗略估計嗰個人有冇法拉利？

靠父幹要乜有乜

唔 show off 會好撚寂寞

大部份有錢人都係咁

留名睇瑪莎車主出黎share

唔care 但又要出post姐
身家你又冇份分
咁勤力上緊護住隻支那犬主做乜姐

凍ching惡到

人哋仲想搞電競

但自己保險唔會claim番對家保險咩?
雖然60-70萬對家份三保應該食得哂

人地解釋左自己中意食KFC

佢claim 自己保險

如果claim 對家未必保得哂

想問有得點玩大佢

佢老母做雞來講真係算貼地

狗屎垃圾

點解比人撞係食自己保險

佢玩開單機版

認真問 唔熟車
條靚仔總數要賠幾多？
佢借朋友駕車 應該claim唔到保險喎

咁鍾培生今次真係放佢一條生路。

大J同試當真要揾食，無理由唔收，又唔係要跟藍

支持

連登仔吹到人地要賣樓要申請破產
又話起碼兩百萬
而家可能20萬就搞得掂
還清條數以後搭返公共交通工具

p 牌 仲要借車 保險賠嗎

笑死

有冇邊張罕有既係你度?

PR 盡出
要營造 「好偉大 大人不記小人過」既形象呀

Cctvb狗

但係咁
young driver + P牌+unnamed driver
保險公司應該唔理架喎

有講喎,中後段

我都係飛住黎睇

後面瑪莎 同埋個frd 未必放過佢

做乜撚野但我笑左

眼不見為乾淨啲friend
係啲戇鳩仔先至會鍾意block

喂 游學修
原來你條片咁多人睇係因為鍾生呀
原來唔關你地嘅剪接 拍攝 創作事架

鍾生出一出場就騎劫晒你地團隊同其他幫你手客串嘅朋友嘅努力同人情喇

都似 有冇咁橋

豪哥你好

推到樓主回應

車主同你講你都唔信

unnamed driver?

其實比人撞有咩好回應
你估你比既意見真係有人聽咩

真心mode
你唔追究人地新牌仔既on9撞車行為我就真覺得你有型，反正60-70個對你黎講濕濕碎

你開個生日party 都唔止

連登仔炒開車又燈
點知今次馬主唔洗佢賠

無人俾忠告 我黎俾
鍾生你一啲都幽默 我勸你都係收收皮
靜靜地咁繼承你阿爸嗰幾十億遺產啦

睇你條片睇到好辛苦，唔洗刻意笑住咁講

請唔請跟班

偷咗都有好多張，不過主要都係俾人偷咗deck 當年嘅實用牌多

人地洗撚你覺得佢型

希望下次你架車再比人撞個陣你係嚮架車入面

條靚仔好撚柒
P牌問人借車仲要炒撚埋
其實係抵死多

我唔炒股，我18歲有炒過期指 1m hkd > 16 m hkd 七個月，但係而家都唔會點玩啲高風險野

11 分鐘既片屌你重點得幾十秒
其他廢up 又on99 又尷尬
你真係好彩係有錢仔
屋企咁既背景，但行出嚟同講吐同個中學畢業既冇分別......

我笑左出黎 唔知jm9

利用少少損失
以 PR 手段去做「個人形象」工程

商人即係商人

正你老味能量 好撚憎啲人講咩正能量

真係唔講得少，因為呢樣野又影響到自己又影響到人

有冇抽prismatic god box

bill 哥炒燶股票想搵金主

PR 收左錢 都要交下功課啫

企後啲，200炒底，fit 啊

但做得差

唔撚係呀化
P牌個fd多得佢唔少
以後保險無啦

利申無睇條片

小朋友 你都幾好笑
唔係錢問題 係心理上問題
本身係你嘅嘢 依家冇得用 你會笑成咁?
如果你係咁轄達 我真係想識吓你
你係街俾人搶完嘢 會唔會係到鳩笑?

唔會買

拍片回應下咁多連登仔追擊你話醫護係雞
我信你唔會咁講 係一場誤會

佢澄清 不過都係on9

傳播正能量嘛
唔岩聽？

收皮啦，中培生

牙鐘幾時回應下「所有罷工醫護都係雞」言論先
會唔會諗住撤回言論

有無咁岩又係你

準❌
准⭕️

同特狗政府一樣

有錢請 PR 公司
但改善唔到形象

why ? 因為佢地本身其身不正

同我所講一樣，我Focus係啲我幫到手嘅人身上，而唔係一班屌我嘅人

鍾生應該請PR度下先好出街，有好多嘢同片都，如果唔係適得其反

仲有李力持，刷鞋仔係咪扮睇唔到

冇人屌抄當新同佢拍片 又屌大j

咁又唔好，大吉利是

後面藍色賠幾多
好似都係貴嘢？

鍾生你一個月食幾多次KFC

呢架冇得用咪用第架 人地幾架法拉利

希望你真係冇條刺係心啦
到時拎架488出去威俾人笑係爛車
你會點算?

有心啦，我過得好好

有錢人 ? 不外如是啫

啲垃圾形象改善工程被人睇穿哂
失敗告終

老老實實 睇阿鐘生你講野真係好老尷
成日懶好笑又自己講自己笑 好難頂
內容又冇條理

雖然你拍片都係冇野做搵野做

鍾生屌醫護就可以，我地屌鍾生就唔得？

請間黃pr 就靚仔晒啦

呢樣野司機本身會做，暫時唔使多謝你

做多左啦師傅

好多謝你嘅支持

拉

個日追post都唔知係你架車
片頭好on9但幾好笑

個post既下半part做多左
唔需要咁樣攞彩既

認真 睇過下條友d片
感覺心地係好既
不過咁又唔代表人地會認同你
尤其喺連登呢d咁on9既地方
有班pk帶風向
又有堆on9會跟風盲撐盲屌

都係一句
上連登 勿認真

賺盡藍屍錢，支持

又一隻 PR 狗 account

鍾生雖然呢到憎你嘅人佔多數，不過我支持你啊，拍多啲訪問創業家嘅片
Btw Hkes重請唔請人？想轉行 搵一份自己真正有興趣嘅工

正宗含住金鎖匙出世
講嘢都on99
大部分女人揸車垃圾係事實
小數男人揸車垃圾都係事實
點解保險會包

其實你成家都好嘔心 好乞人憎
既然咁有錢 自己去開嗰個平台
唔好再污染香港人地方

紅絲 拉

大j新片有澄清

垃圾

你咁藍，點解我要睇你o的片？

p 牌重要借車 真係害死朋友

咁同大J拍片又代表咩?
佢有支持李力持發表既言論?

垃圾講野 講左11分鐘 🉐️10秒係精華
屌你老母

食屎啦柒頭 藍屍講嘢永遠係咁 以為自己好有禮貌好有道理 實質都係其實blame9人

肉撚酸到你呢

鍾生有冇諗過自己就係令人唔喜悅嘅存在呢？仲同人講分享喜悅
開咁多post有冇人因為你喜悅過呀？
次次一出嚟又鬧嚟鬧去，好煩

你請司機幾多錢一個月？

利申無興趣做，想知

我屌你，個片頭拍得住關家姐，你咁都講得出口

係咪多到要就有先
如果係咁可有可無
咁又點解要拍條片出黎?

手足撞得好！

藍絲 負評 dislike
敗家仔笑人地裙腳仔

買開全保，同埋入面啲嘢好似話冇壞，車我唔係好熟但係條數就係咁

刷鞋仔出現了

係呀，佢比較有火，同埋佢好錫車

加油啊鍾生，咪理班衛兵，你做緊既野的確係對香港好既野，呢啲冇得用立場黎否定

就係多到要就有 人地比人撞講下又唔得 唔使仇富到咁呀

多謝你嘅支持

好多氣急敗壞既痴線佬

整好都賣得

上面有講，拍下離地富豪生活會多人鍾意D

真XRX有品好多..起碼唔係呢條撚樣藍屍先

朋友之間笑下都care?
你係咪無朋友

躙啦

有冇內容睇下

見到on9野都唔笑得 惡撚到

如果係借車咁應該無喇

老老豆豆原來架車是你的
即刻有種搵人撞自己架車
博上新聞既感覺

咁就叫仇富
俾人撞重要笑
難聽啲講你會唔會笑你老母做雞?
哈哈哈哈 我老母做雞啊咁?
你會嘅 可以當我仇富啦

老實講，我搞電競又好我覺YouTube又好，甚至係其他嘅行業、連登基本上係幫唔到，不過有班理性嘅人喺度，我分享得幾多就幾多

真心問，點解你笑得把聲，個樣完全唔識郁

無追鍾生既史跡 但睇過你既片
支持 幾有特色

連登仔會濕撚哂

上左岸仲洗撚同班地底泥解釋咩
你又唔係靠youtube分紅賺錢
連登仔好撚多憎人富貴厭人貧
岩架喇！屌打班垃圾
班垃圾淨係care 幾野樣
地鐵站有無女著yoga pant
建興大廈有無人排隊
同埋黃定藍

架車比人撞到同老母做雞做比喻 你小學畢業未

屌你老母藍絲狗

其實你呢個post主題係咩？

又一隻 PR 狗

佢應該意思係話無因為自己搞到條片比人洗dislike姐

「我係大好人 」

你仲未回喎， 你claim 自已保險，自家保險係咪食左就算而唔追對家保險？如果追，對家保險唔包，你比返70萬對家？

點解有錢佬係藍絲
諗唔透
支共有咩着數
定攬炒影響你家族收成期

返去睇你抖音啦
最好叫鍾培生唔好再用youtube
愛國就應該用抖音

基本上出到 2000 前嘅牌都應該有好多好多

食屎狗

無㗎，我地D平凡雜魚唔care呢D，死左㗎喇

當時個𡃁仔有冇驚到瀨尿

鍾生你可唔可以唔好再做班藍絲做訪問，睇你嘅都係後生一群，依群人真係大多數都唔想見到果班人！

有咩股票介紹

錦上添花呀，識唔識字呀柒頭

你個名

你睇幾分鐘就走梗睇唔到啦

TLDR
即係VW P牌仔要賠幾多俾樓主你？

咁樣加速撞埋黎都唔追究 開善堂?
仲要只係好彩後面2架車都無人

主題咪就係「我想紅」

有無人撩你炒股票

未啊 師兄 教吓我點樣做到你咁轄達?
咁轄達點解又要賭? 洗小啲咪得囉 賭神
幫人打飛機打到咁high都係第一次見

冇人想聽你分享

鍾生，over咗

咁叫幫人打飛機 講事實你嬲到 笑死 打啲icon當自己有道理 慢慢吠啦

你覺得係屌緊你嘅人唔理性
睇得自己咁高

完全唔知乜水係鍾培生

冇人識你wo

聯署反佔中好撚理性呀

真係 就算有錢都要佢賠當買教訓啦
幫埋佢老母教仔
入緊後波仲可以大腳油撞埋黎
有人行過死撚左啦

依個 post 入邊奶有錢人春袋底既連登仔
基本上同藍屍 , 鳩柏豪, 蝗千華 無分別

佢地會為左錢 為左自身利益
去奶人春袋底

真係好撚不知所謂

人地幾十億身家，想紅來做乜

睇片啦, 幾皮野
60-70萬保險公司pay

個事實咪就係你奶人鞋底奶到出汁
我就未見過有人可以自己有意外重笑得出啦
可能你得啦 狗仔慢慢奶

唔止 如果你有上時事台
你應該一早block左我
我講既說話都係唔岩低智連登仔聽

冇保險賠你慌死佢會放過條友咩
出條片嗰個就中山前中山後 明明都講咗已經係保險賠
真係放過佢就幾萬蚊都唔好要人比囉 反正對佢來講都係散紙

成班根本為屌而屌 見人屌自己又屌下咁 9成comment都係冇point咁屌

笑撚死,唔想紅就唔會拍片post上黎啦,仲兜
柒哂啦

咁佢識唔識你

硬膠就係呢到，應該低調D

錢有了，然後就要名囉

佢人都唔肯架車入邊...

不過條友連後波前波都未撚識

屌 即刻覺得你係咪又想R views R出名，搵人撞自己架車

幾廿萬你都唔至在 想出名多啲下話

我都係最近先知
二世祖靠阿爺留返遺產
搵傳媒影大屋影名車掹車邊講自己事業上位
深藍紅底 最近先話罷工醫護都係雞

支持培生哥 今年睇好hka

鐘共

人地點樣唔紅，唔洗yt都冇咩人會唔識佢

你笑扮唔care個段真係好假
Xrx Richard都係有錢仔成日曬車show off 但比人個感覺真d同冇你咁乞人憎

唔想紅做來為乜

#4037 好努力去激活佢個戶口

人係車入邊重得了? 一陣佢出成十幾條片講啊
一陣扯埋去邊個住過邊間醫院 點樣補返

真....
如果瑪莎車主要賠埋
唔好話10皮野, 20皮真係抵比
唔好彩撞左人地錫車超跑車主
破產都唔掂

唔知鍾生今年仲玩唔玩
有幾隊都唔玩PCS

佢應該心諗仆街點解唔係上面

收聲啦鍾共狗

主題就係話比人知做左次好人，放過條o靚仔囉形象工程

我無睇你同大j條片 因為我唔撚中意大j
之前係聖結石到已經睇過你house tour
見到大j條片出街
咁多窮酸低智連登仔討論真係仲多娛樂

條友講嘢勁多懶音

成條片除左8分幾之後其他都係廢

你地準備一人一封律師信

急了急了

做乜9我又唔係撐佢，我講事實姐，佢幾十億身家，要紅來做乜？

保險咪又係追返佢

67好cute

應該繼續玩 前排先公佈今年個選手名單

同xrx無得比丫麻 67只係用啲貼地既說話講啲好唔貼地既野又唔收廣告

幾萬囉
中後段

真係笑死 一邊屌人奶共
一邊奶有錢佬鞋底
咩幾架車撞緊一兩架 有咩好介意
咁買車保做咩鳩

無野講係度講靚女揸車

又唔知佢笑乜9

上個post有個自稱拉利車主話要賠到破產

點解你講嘢咁似鍾培生
以為用錢就可以合理化所有嘢

支持鍾生買起連登搞實名登記，改善風氣

唔知呢到又有幾多狂批鬥鍾生，又訂閱左佢拎兩千蚊既呢

你諗野太簡單
想紅左之後賺好多錢
同有錢都想紅
真係2件事黎
唔係話佢已經有錢
佢仲想紅黎做咩

屌你老母最後d忠告難撚聽過粗口

乜法拉利咁唔禁撞？
前同後分別係咩車？

無計
禮樂崩壞嘅社會就係咁

你個良心冇咗

生仔仲會有屎忽？

屌諗返根本係比錢人撞佢架車 位唔撚係咁上架佢老母做雞

公道d講。。。佢把口臭過屎渠。。但對個o靚仔算係咁

PR 狗仆街死全家

咁我認我諗得簡單有錢人既思維唔係我呢d窮人可以參透到

點解唔翻大陸玩微博？
你睇吓何鴻燊嗰幾個戇鳩仔女係大陸幾多人跪拜？

咁有錢點解唔做大陸網紅，要做香港KOL俾人笑？

無啦啦講女人揸車, 同成件事有咩關係？

鐘生屋企養唔養隻狗？ 我識自己去廁所

可惜你唔係車入面

合理化左咩，人地做咁多推動香港本土既野呢？
連衛兵鬥同路人就得，人地擺明立場唔係同路人喎
你地做到咩姐，人地就係唔洗食黃圈飯又推動緊黃圈想推既本土文化喎，又唔洗驚比人批鬥，又唔驚搵多兩蚊就人血前人血後

相比鍾生每條片都好努力去強調自己好平民好貼地 其實好嘔心

支持鍾生 發財立品

做野咁高調，怕唔怕俾人綁架

邊個係女神？

咪扮支持試當真啦 連subscribe都冇

禮樂崩壞？儒家既禮樂好似係連登憎到仆街架喎，君君臣臣父父子子，原來連登仔表似反中，原來都係忠考之臣黎

有啲咁嘅嘢

連登仔不外乎果幾句姐
見到跑車比人撞就話要賠到破產
撞車又話扮頭暈頸痛
做break test
年中幾多無車/無車牌走入汽車台比人屌到返出來

真，講女人講自己好紳士個到好尷

藍屍kol 中國式自編自導自演

Dllm 講咁柒長把撚咩
]賠6-70萬
此po已完[/b]

有錢嘅話就梗係想追求其他嘢啦

人地點會67

點解買拉利唔買其他
你身家有幾多

有冇睇架

chi sin 連登勁多haters

2噸咁樣鏟埋嚟 佢唔變形嘅話 入面個人會死

撐鍾生

你班連登仔除左打幾隻字粗口仲有咩傷到樓主

我支持佢喎 d片都幾有心機整 富三代黎講都叫貼地 又肯幫人

以為自己好巴閉
咁既口才咁既轉數你唔係因為你老豆
你屎都唔係

聽佢喺度笑聽到好尷尬
究竟佢喺度笑乜鳩
聽咗幾分鐘頂唔順閂咗

鍾生 請5請人 想跟你搵食

如果個靚仔真係賠幾萬，真係好彩

一開條片聽到佢扮笑尷尬到即刻熄左佢

笑得好撚假條傻鳩

討論區主要都係政治問題，俾大家叫咗鍾共多年，其實表唔表態冇乜分別，加上我亦都冇必要同你地表態，例如大J俾人話係偽黃，我契妹準備上court 都要俾人屌，咁不如我屌柒晒班haters 好過，同埋而家屌都廢事屌

我係頭號粉絲，可摸耳送個架爛左ge法拉利比我

利申左先 我對你無乜感覺
我覺得你係一個好普通既香港有錢佬

不過你上連登真係得啖笑
等睇連登仔屌到你嬲嬲豬

鍾生 未來睇好咩行業

我好鍾意睇佢啲戲

有冇人講下點樣淨係賠幾萬
有冇咁著數

申利冇揸車

藍絲學咩人用連登

其實唔難 條片佢放既

佢淨係花咗少少，應該一兩皮搞掂

我係中山就幫個小朋友賠埋啦..會再出位多D

似你條臭雞港女比人講中嬲多d
Blocked

非常好嘅問題

Kfc 拉麵 大家樂 南記 隔住黎食 15-20 餐

福臨門，靚餐廳 4-8

其他可能屋企煮或其他地方

加油

佢係撚唔使人賠佢而家係話保險公司賠 保險公司cover唔到嘅 佢都係會照收返
而其實好大機會保險公司唔會賠條友死硬

例如話啲醫護係雞？

撞法拉利都係賠幾萬鐘生俾我撞下得唔得

做好本地market算數 千祈唔好做cheap自己
學似人地又上節目又白馬王子又數學小神童咁
真係柒到喊

你駁唔到

推 你老母就係雞啊 鍾培生 你老母被狗屌完先生左你個廢柴 靠老豆架咋你

我覺得你係有收KFC 廣告費...

Hard sell到... 但睇睇下又真係想食

呢一個用個普通嘅車牌，就係因為好想賣咗佢

我仲有812 pista 同pikachu
我同我阿媽好少揸車，得老竇鍾意，其實咁多車真係冇乜用

pr 勁到,又有 noise,依家出埋片

你呢D叫沖出黎柒

比錢請大把人

vw車主真係慘

我都係喺family WhatsApp見到條片笑咗好耐，之後發覺架車係自己，仆街

做野咁高調，驚唔驚俾人綁架

醫護做雞你食撚左屎嚟呀？？？

佢點都唔覆呢個留言

正確態度
連登仔最鐘意逼人表態 但就算你話自己係黃係深黃都無用 因為佢地大腦潛意識已經認定你係紅係藍 到最後都只係會留一大堆無建設性又難聽既說話
例子已經有個達哥

恥笑開始

點睇佢同盧覓雪單野？

大家樂咁難食 食快餐大快活好食好多wo

青雞粉 睇清楚係佢自己表態

咁佢又識唔識你先

江山易改雞性難移
柒頭唔夠膽答人？

唔好偷換概念 呢條撚樣係有表態 睇睇上面醫護單野

破產費

話明鍾共, 點會比錢黃PR賺, 識請緊係藍PR, 愛國愛港最重要

撞爛咪買過架 又唔係限量
去到你呢個level 既 都唔致在一千幾百
老豆洗咩咁勞氣

咩都要睇啲人先會進步，我大部份睇嘅地方都比較正面同中立，連登係一個可以俾我睇到部份嘅年青人究竟可以去到幾負面，可以俾我客觀啲睇野

多謝你支持，暫時唔請人，好啊一個月一條

極有可能傾掂數啦
鐘培生打鋪機都十幾廿個咁課金
唔會同你死追爛追個P牌仔數既

好心個P牌仔真係唔好再揸車

睇完一舊雲
點解保險會肯保？
唔係要claim對家保險？
對家非車主唔會claim得到，咁果70萬邊個揹？

江山易改雞性難移 好正面?

交比保險搞
鍾生角度 佢係點都收到錢
係個p 牌仔手尾長姐

咁你地對黃既要求係咩先

係型既就幫vw 整埋車賠埋瑪莎，咁就俠義啦

鍾生你講得出表唔表態冇分別係真傻定假痴 你諗真d呢到係連登呀 連登班後生仔又係咩顏色先出po啦

自己愛車俾P牌仔咁撞爆，唔通仲笑笑口？
好心你唔好咁嘔心啦，成浸窮酸味

全保呀
claim 自己果份
無車牌唔明就算啦 知咁多都無用

你哋咁多人開黎講我，即係想睇啦，咁不如我開俾你睇

拉利有全保 車主點都收到錢
保險公司會再追對家保險
對家保 會再check 返條款 去做野
Eg 墊底 / 有冇不記名/是否P 牌

連埋OT可以4 皮

我個人覺得你輕視左討論區對你型象上既形響力。見你想搞好個YouTube ，想多啲followers ，但係又上嚟連登引戰。
我睇過你分析高登同連登條片，我唔認同你講既嘢。

網絡文化係時代產物，會因應唔同時代有所分別，你一路話高登舊果套點好，一路投訴連登，咁樣只係証明你跟唔上網絡文化既演變。

有咁既資料，好心你就搵PR搞搞佢，認真mode

可惜
人唔喺車冇撞死佢

鍾生我都係支持你架 下次可摸耳坐上架車到比人撞下再拍片上youtube

雞性難移係咩意思?

.....鐘生個家族每個月剩收租都買到幾十部拉利

會唔會係咁

勁共勁共

唔知佢想表達咩

連登推咗兩個post，咁多討論區都講，咁我係事主都要講吓嘅

你claim自己果份佢自己硬食咁好死唔去claim返人地？

自己同自己班pr傾計
無視其他留言

一大部haters

我生活入面離地嘅嘢都唔係好見得人

唔洗佢追 鐘培生有全保
佢自己保險會先賠比鐘培生
然後鐘培生份保險會追vw份保險
如果vw份保險唔保，就司機或車主賠啦，好平姐

咁對家咪死撚硬

收皮啦 人地問你kfc又講埋其他平民餐廳扮貼地

P牌仔架車咁撞，好彩架車冇人咋如果唔係不小心駕駛要痞監

吸引喎，拍啦，其他野你點拍都比人小㗎喇

推

估唔到咁撚有錢都要咁樣打飛機

你真係好好想像力，不如調返轉你俾你架拉利我撞

P 牌 不記名 墊底一定高
但如果70萬搞掂

對家三保cover 哂
個p 牌仔比墊底就得

咁我搵條友自己撞自己咪可以呃錢保險點會唔追返個p牌仔條數啊 70 80萬wo

用錯ACC自己笑自己? 呢間PR唔係好掂喎, 鍾生換過間啦

老老實實 藍絲上乜鳩連登

你自打咀巴?
自己愛車俾P牌仔咁撞爆，唔通仲笑笑口<
你要問吓鍾生點解重笑笑口
窮酸係你多啲

起碼唔會話黃嘅江山易改雞性難移

食過咩明星？？

例如有咩 想開下眼界

你拉定推

即係睇到鍾培生上連登
真係了解到班垃圾可以幾離地
可以平衡時空漠視自己做錯嘅事
永遠都係責任在X方
真係支那格先可以演繹淋漓盡致

入面無野未鐘意靠d表面野拎存在感

連登大把藍絲

咁有墊底費 都係比幾萬

有個仲用錯ACC 自己覆自己

俾我會特登請啲黃C，喺架車度噴晒啲正義旗號先一下撞埋去
咁先上到位 不過我諗係食人血嘅黃色仆街先會做得出

上連登真係學到嘢
你唔講真係唔識

咁車變形好過個人變形嘅

支持鍾生

成件事其實都幾諷刺下
屌鍾生嘅有邊個對本土貢獻多過佢
但係總會搵到嘢去罵就無視所有野

你望下自己個會員號同人地嗰個先

宜家賠錢姐, 我覺得抵到爛
如果撞傷人,我諗唔係錢問題
重點係好心do靚仔無車咪唔好渣
點解一考完牌就要借車渣
借車果個 / 問人借車果個=on9

係

鐘生份保險會追車主

車主報保險既話, 得2個結果

1)車主保險話車主借左架車比人breach左condition, 拒絕向車主提出保障
2)車主保險會食, 車主要比墊底

如果係1既話, 個車主死撚硬

所以借架車比人真係好撚on9

係咁用不推文回覆 個post就會沉
佢上個post我都係咁做 沉得勁快
btw 得閒就幫手拉下

手足

鍾生個個channel話今年會有100萬gifts 派
想join 夠膽派比我

肉酸到

原來大number就係藍絲

其實唔需要
比你更加離地嘅 好多支狗已經拍左出黎
所以你應該更加醒覺自己市場有幾狹窄

個p牌借人車 你係保險公司你硬唔硬食？

其實你條撚皮只係有錢版Lunch哥，一樣都係喺度刷存在感

咁如果係1
咁個車主可唔可以告鳩自己個fd 逼佢賠？
如果要 即係個靚仔要攞幾十萬出黎？

借俾人都算，借俾戇鳩P牌仔變咗馬路炸彈先係

同toy屎既官司搞成點

你咩logic完全唔知你做乜

鍾生勁D, 明明自己係藍絲但要想黃絲都認同佢

你問人哋會員號碼先喇嘛
冇意思你又問

撞死人你可唔可以叫個車主幫佢坐監？

樓豬有潛質做比車撞既youtuber架

好撚多on9連登仔對佢有啲無謂嘅興趣
而佢目的只有一個 要多啲人subscribe/follow佢
整沉個post係最直接應做嘅action

哈 咁我我又唔知你咩logic喎 大number唔講得野？

邊到都見到你

應該唔會breach
而家大部分都有unnamed driver
最多墊底高d 既姐

你有無買過車？
車保係跟車
無落名最多claim 既時候比多個墊底費叫unnamed driver

有錢都咁樣衰

對本土有貢獻？
叫守護香港嘅罷工醫護做雞係有貢獻？

人地只係笑件事, 唔係想睇你, 你呢d自信真係好柒
抵你做唔撚起d事業, 有父母幹都係一條柒碌

賣咗就真係乾手淨腳嘅
但依家又未賣得出 架車又要入廠修
點唔介意 明嘅
你話做唔到啲咩好過係到鳩笑遮醜啦

多謝你今年一定會好

你係咪on9架？

你不如入save hk定we7嗰啲誇誇群咪仲好
喺呢度一直標籤其他人係haters自己就係正能量
剩係識覆多謝支持一係就haters gonna hate啲人好負能量呀
根本就唔係同人理性溝通
其實你係咪好鍾意下面有班人盲奶你嗰種感覺
係咪慣咗現實有好多人都盲奶你就覺得唔奶你嘅就係haters?
三十幾歲人都仲未面對到現實?

屌你老母垃撚圾

我無話無意思喎，我意思係人地上左連登咁多年，一個3字頭既AC叫人唔好上真係幾好笑

咁都要解釋

又唔係你係入面 邊撚個想睇你 把自己看得那麼高

如果貪平就出事

保就一定保
不過unnamed driver 墊底費加多幾雞

請善用不推文

我諗p 仔比十萬左右墊底啦

香港電競之父

你支那人嚟？
上網講嘢要跟會員編號排序

連登仔收撚檔啦年頭空姐比人炒果時全個連登都嗌人空雞 話出黎做 以家係度扮正義 好嘔心啊

生哥有無睇開波

即刻拎份3保睇下，如何我係on9車主，比$35000就完事？

都抵既，起碼唔使全數

車主有連帶責任
例如車主50% 司機50% 責任
如果車主保險全數埋左單先, 車主保險可以追番司機果50%損失

想知咁個p牌仔部vw 有冇全保？冇既話佢未另外要賠埋果部車既錢？

yes
不過有上限 一般200萬

E神我ON99望住MG個水跟左

講兩句就忍唔到口破功

好心你EQ 咁低就唔好自己上連登R fans
搵PR 公司幫你搞好過啦

無謂同班on9仔一般見識
幫條友推po甚至撐佢嘅 講多都無謂
keep住拉就得 唔好延續個conversation

班黃衛兵真係痴撚線架我都唔係支持鍾培生，講左句野都比佢地針對話pr，痴撚線好似呢個po d人要個個屌鍾培生佢地先放過你

去罵
學好d廣東話先啦

保險公司賠得唔多 咁條友咪又係賠到死

鍾生想睇你離地生活片，造作下都好，拍返少少？

呢個當然，咁正路車主唔洗上身，除非唔睇清楚份保單就借車比人

份份3保都保不記名車主架喇
咪玩喇
基本1皮，不記名1皮，非經濟駕駛者1皮
3皮可以撞爆架法拉利＋瑪莎拉蒂，直頭抵喇

咁都幾抵
估唔到保險咁良心

有道理，save hk果面連死老豆老母果D post都可以幾千like

樓豬不如賣左架車 比多少少請d高質d既pr啦

點睇我只係講左句話鍾培生有幾十億身家，想紅做乜，又唔撚係支持佢都比你地黃衛兵針對？

屌
原來樓主真係本人，
點解啲對白同演繹方法同你個人設爭咁遠架，
個編導係咪唔敢屌柒你嗌cut

即係個細路要比幾多

真總之同佢地講既野唔同=支那五毛pr
同共產黨無乜分別

你續保/搵下間保險公司就知味道

呢個真 果陣第一時間話人雞就係連登仔
人地對本土做啲野真係比班口水佬多十倍
人地第一時間問試當真有冇野要幫已經知佢唔差
問心你地成日話支持人
有幾多人課金支持試當真 happykonger 果啲本土channel

你岩
不過記得 拉

有咩投資股票依加抵買

有個死完老豆三個月死埋老母，嬴盡關愛

正路係 車主保險個policy excess + 鐘生個uninsured loss

係咪howtobasic

起碼肯燒錢咁多年都算係咁
正常人鬼肯俾咩

冇人係架車度，告精神受傷？

頭十抽一 400

呢排樓主你就真係夠紅喇

我唔係針對你 我見佢有keep住覆唔同人 諗住嗌佢唔好晒口水姐
我唔care鍾任何嘢 只係如果佢想要"organic" subscribers/followers from連登 我唔太想姐
耐何連登有好多on9仔對佢有興趣

13

正解
好多人以為鐘生放過20歲仔
其實係佢反正買左全保先咁口響
個後生賠就賠硬幾十萬喇
只不過係賠比保險唔係鐘生咁解
推埋呀媽家姐出黎都幫佢唔到

連登太多仇富loser
成班死毒撚以為負評會hurt到有錢人個心
瞓醒繼續番工啦你班死窮撚
依個世界有錢=有power
冇就收皮啦

萬千寵愛在一身

真係希望佢唔好再揸車

原車主慘d
事主冇事

好似會洗底
唔記得幾多年

養班電莖選手等班靚仔唔使出去揸兜
不過講真e sport 喺香港邊有得做，嗰啲電競選手本身啲質素...

其實6、70萬都算平喎，法拉利喎，普通車咁多幅都廿幾三十萬啦
btw,鐘生好撚多口水

抵撚死

屌你
起鐘培生個po派錢

六七十萬都唔洗陪 我衰啲一定會玩嘢

點解姓鍾係cheung？

我諗連登雖然多LOSER公屋仔仇富黃C
但亦都有啲正常嘅人用呢個平台

聖潔石條片嘅留言 無論係內地同埋台灣 都正面過香港好多

中鍾生
鍾生0030前留馬會acc

中你 留馬會account

想知

扮咩好人拍片搏出位
咁撚有錢唔好要人賠啦
屌你藍絲狗

咁你咪番內地囉,過主啦

中唔中我呀

想睇下拉利出果張quotation 修理要幾多錢

你咁有錢可唔可以分啲錢俾我 順手借條女俾我屌，我好黃色

咁人地都算係咁啦
使錢請大j 果啲做節目
有時同啲本土YouTube 客串下
所以睇番都覺得Ming 仔 達哥果啲慘
捐20萬都比人批鬥 平時連登仔可能食黃店都懶

唔岩聽就唔覆 垃圾狗
不如你比錢自己起個壇請d pr問你問題好過啦

拉 收皮啦鐘狗

今次個case會唔會remark 個戇鳩P牌仔？定係入晒保單持有人？

其實段野大部份時間都係笑個後生仔 有咩意思

連登仔不嬲嚴人寬己

邊有得唔保

thanks bro 多一個拉差好遠

無掟雞蛋唔係

其實香港好多正能量嘅人，就係因為有班負面嘅人影響好多創作者，個個都唔講廣東話，咁我咪我講囉

垃圾藍絲狗

個片頭......鐘共果種皮笑肉不笑真係睇到我好尷尬

支持你咁有正能量

杜汶澤都冇幫過叫本土YouTuber
一滴人血都唔放過自己舔盡
又唔攞錢出嚟圈養班YouTuber

整返好 + 養
都唔少野

救解

幫拉

兩個都計
下年再買保險要declare

thanks bro

好假好虛偽

拉，

拉果2位師兄我真心多謝你地既努力
但佢咁厚面皮,我相信你拉完佢都會開第2個post

垃圾觀點 錯咗就以後唔好再做

幫手拉

拉你老母

拉你老豆

和解左好耐啦
胎屎都唔會再BASE肯香港

借車俾人個個係咪應該好慶幸P牌仔冇撞到人

上次我拉沉佢之後 佢咁啱發老脾收咗皮
搏佢唔開新嘅啦

TPBI(人身傷亡)不嬲好撚大鑊
條數好金手尾又長

拉 其實你係啲片嘅老鼠屎

不過有個意見就係
不如你專心拍自己有興趣嘅嘢
唔好拍埋嗰啲戇鳩片去為咗吸view，尤其講股市嗰啲

連登不嬲都係咁架啦

好撚尷

冇人想知你啲gentleman 哲學

啲人係想睇條友要賠幾多 點計法 點仆街法

你就輕輕帶過就算

以經營social media 嚟講 你係失敗

但做電莖嗰方面 的確係有心有力

終共自己間全保會先去打對方保險公司，咁假設p牌拒保就告車主賠個70萬

佢有冇3D

eq低到 想借連登紅但係上黎係咁踩連登
連登質素咪就係比樓豬呢d垃圾狗拉低

咁真係好好彩

多謝你支持

date with 鍾培生果D幾正
其他果D 單人talk show真係唔好拍
講多錯多

姐係個靚仔點都要賠
20歲（破產）

我好似佢咁有錢又想拍片搏view數
我會唔洗人賠囉 死藍狗

Ok sor原來推緊

拉

好撚嘔心
睇撚完條片

上次同人傾計傾傾下攞錢撻人 然後敗走

呢個我抵鬧，唔公佈

講下份保險點樣賠都好丫

中間串人個D真係飛晒

係爺幹

有個老豆鍾意法拉利而又買得起真係正

有個有錢阿爺緊係正

一早有課金 有sub 同埋加入左$800會員

上面話依家啲保險公司淨係收高薦底費，不過700k保險都包到

鍾生

法例上保險公司一定要賠咗先
之後就追到個車主破產

唔知自己有幾多身家
有買其他車，不過冇乜放上網

好大部份保單寫明唔保p

謝姓條p牌戇鳩仔其實比幾多錢可以搞掂件事？
佢如果乜柒都唔理係咪車主上哂身？

點解你一笑就要笑到抽筋，又唔係久唔久一兩下
仲要成條不停係咁
不如你笑完先拍啦
睇得好撚辛苦

多謝你支持

追Post追到#432 聽日再睇
祝你身體健康節日快樂

原本唔識佢，睇睇下佢成個on9仔咁一路講一路笑，唔知笑乜鳩

鍾生不如拍條片送拉利啦 好過送gk

支那就支那 內地

理唔理都要上身除非p仔搬cash賠比終共間保險公司

咁個P牌仔撞到人唔使承擔責任同埋後果

衰啲講句，唔使佢負責任只會縱容佢僥倖嘅心態

正解，仲要拍片笑9佢，一陣條靚仔睇唔開就GG。
廿歲人錢都未識搵就搞單咁嘅野

睇佢上面既留言都有呢個意思啦
唔講錢佢只係一隻豆皮狗
睇呢個post睇到好撚爽 睇住條垃圾狗谷住谷住 又唔敢吠 成個post淨係覆自己d pr

你有幾多個女神！？

屌

紅底+話醫護係雞 請善用不推文

好多謝你嘅支持，其實就咁講粗口真係冇乜營養，所以我都費事覆

on9 仔一名

亦好多創作者因為政治取態而無得繼續表演,點解你又唔出聲既?

打完就ctrl+enter咁post架啦，咁撚得揀咩

支持Derek 👍 培生培心既片高質 俾心機做好佢 加油

有冇人知點解
鍾生介唔介意講吓

你家族俾你一個月既可動用資金有無多過梅媽

你知唔知你全保會去claim對家，如果對家保險公司因為p保拒保，你會唔會比返錢佢

幫推

不過最尾奉勸個年青人嗰度講得OK嘅

鍾培生（英語：Derek Cheung，1990年12月23日－），香港電子競技有限公司創辦人兼行政總裁、香港遊戲產業協會理事[1] ，國際電競玩家。

鍾培生早年就讀聖保羅男女中學附屬小學和聖保羅男女中學，16歲進入大學主修數學與經濟，並在2012年從美國南加州大學畢業[2]。2013年，他從投行工作轉向電競行業並成立香港電子競技有限公司，並於2018年以創辦人的身份入選福布斯亞洲《30位30歲以下精英》（30 UNDER 30）的「消費科技」項目，福布斯稱其專注於內容創作、活動製作和團隊管理[3]。

鍾培生曾祖父為已故商人鍾銘選，祖父為已故華廈置業創辦人，人稱「工廈大王」的鍾江海[4]。

支持你
你都幾玩得

一齊推啦

笑而不語
你口中所謂錦上添花 為他人作嫁衣裳

但實際上你咁嘅表達方式只係想證明自己 抬高自己 炫耀自己
你有冇諗過你同時貶低左佢地或其他人嘅付出同努力?

點解佢呢段片VIEW數比其他高唔係因為有造星3成員? 唔係因為有朱康?
唔係因為呀DEE? 唔係因為佢地嘅拍攝手法? 唔係因為佢地編排?
而係你單單十幾秒走出黎尷尷尬尬話自己分享喜悅?
你咁都唔係騎劫?

你CAP佢地其他片D VIEW數去作比較
然後話人知有自己參與嘅果段片嘅VIEW數比佢地其他片高?
錦上添花?

係喎! 再屌

即時睇返我自己個份，原來都保，不過呢個case入場貴過你，要45k

Ok 記得拉

我驚啲人以為真係推 無㩒開嚟睇

架拉利都係400萬整都要幾百萬不如換車

呢獲賠少少咪算執返彩
(未知保險公司/車主會唔會追個o靚仔其他數)
佢咁渣法遲早撞親人..個牌都唔知點考返來

其實邊有得唔保

有人話唔保借車比p

望望有冇寫不保p，你呢間九成九有

推 支持豆皮狗

推！ 支持豆皮狗

如果條友全中，我唔敢借車比佢，所以續保睇頭兩個就夠

wowow thanks bro!! 多一個幫手!

我做呢行幾年未見過孤陋寡聞

豆皮！ 我撐你

你出去登打士街踎係到乞食都唔夠你呢個回覆咁肉酸

乞丐都識上連登?

鍾生公司仲請唔請人 想跟你搵食

如果佢係旺角，打保齡都似

鐘生你話分黃藍最on9
咁淨係問你 支唔支持警察？

一個想借連登上位嘅藍絲
我都想一樣問返佢個腦係未塞咗

啲笑聲已經唔係就咁鳩咁簡單

豆皮狗 我撐你

鍾生咁撚受歡迎 出post一陣就差唔多1001

FYI, in case relevant, 佢話罷工醫護係雞

條片 鐘 話 唔駛擔心，淨係賠幾萬。 。 。

Haters’ gonna hate
鍾共加油💪🏻 拉

但有咁嘅record會唔會搞到車主下份保險貴好多

L係

好開心啊 就嚟1001 好撚紅啊

一定
車主多得條友唔少

咁自已間保險公司會唔會追人數？

搵屋企人出啦，仲用自己名咩

我朋友p 牌報過一間真係不保unnamed driver
寫到明
最尾轉第二間

梗係會唔係咪執笠都似

跑車會落呢個條款架

拉拉拉拉拉拉

1001

yes, 條片仲要講到自已淨係要人賠幾萬，幾咁仗義，實際上醜人 保險公司出臉做。

小心豆皮狗條垃圾聽日開2

67同你都係富二代 點解差咁遠
屌醫護係雞？
正苦唔撚封關 有咩事都係佢地中先
你覺得佢地理應成為犧牲品？
你咁叻到時有咩事唔好要啲‘雞’幫你呀

WHO?

咁點辦好

Who are you

開始沉沉哋

條友講嘢同笑都好撚柒

可惜就快1001

1

0

巴打 adore

sor

打斷咗你

巴打adore 見你兩個拉左勁耐

#600倒開始

本身都幾支持你
但話醫護係雞就不了
拉

紅底鍾培生：所有罷工醫護都係雞

紅底爛面：所有罷工醫護都係雞

屌你老母豆皮佬
同高海寧一樣上黎搏上位
返香討啦